錯的時間遇到對的人

唉，好鐘意條女，但佢有仔

我好中意我男朋友 但佢唔識愛我

負正得負
搵個對的時間 對的人啦

樓主你同佢而家咩關係呀？
做住朋友先囉

我又係，好鐘意個男同事但佢有女朋友
想追佢但知道唔會有結果

唉

中意咪溝佢囉 男未婚 女未嫁

我嗰個都係，無野架，咪成日喊囉

條女鐘唔鐘意你先

真係咁鐘意 等囉。。。

好慘 我都係 雖然佢之後變單身 但關係差過佢有男友個時

有男友
但即使佢冇 你嘅條件都俾唔到幸福人
算把啦

咁點算 係唔係要分手

就係搵唔到，已單身4年

同學關係，一齊同組做project，近嚟就final所以日日一齊去溫書

除咗從朋友慢慢發展，我諗唔到有其他方法

同情況，好慘

有無咩打算修補返？

點解諗得咁負面啊？

其實錯的時間就已經係錯的人
真係對的人一定係對的時間相遇

咁其實係咪即係錯的人？

但有啲人明明係性格興趣好多嘢都好合拍，咁都唔係啱既人？
唔通應該值接放棄唔去試下？
我自己覺得好既嘢係要爭取，人都係一樣
只係我依家唔知點進一步發展

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好

我覺得係，世界咁大，下個更好，唔識珍惜你既人唔好浪費自己既時間落去

不如講下佢點唔識愛你

佢鐘意你就話對的人姐 你單向既話根本連人都錯埋

慢慢行落去就會知好多人都同自己好合拍 但唔會每個都陪到你最後 相處得開心唔代表係適合一齊㗎 如果對方已經有另一半

遇到一個女仔，各自有另一半
曾經一段時間冇一齊到但非常親密
最後大家都係決定繼續做朋友

呢個啱，而且錯嘅時間會令到所有野都錯哂
好快就會覺得只不過係一時激情互相吸引
當然會諗如果對的時間遇上佢會點
但現實沒有如果

對的人只會在對的時間遇上
時間唔啱咪即係佢唔係嗰個對嘅人

睇下呢篇 我覺得講得幾好

好，我去睇下，thanks

"但現實沒有如果..."

我都唔知
我有同佢講佢應該係未搵到佢最愛 不如襯早放開大家
佢話唔好 話係愛我

當你過多幾年再睇翻 嗰個人其實只係一個過客 你或者已經對佢無感覺 但你都會好慶幸佢有喺你人生出現過 俾你暗戀過

錯的時間愛上對的人，
柔情化骨傷透我的心，
花開花落盡在微笑間。
若你是耀眼的太陽光，
我便是月亮後的陰影，
我只求若有一次機會，
我可感受你的溫柔嗎。

對的時間 對我人，
都會因為錯的事而分開。

好懷念嗰種一拍即合嘅感覺。

我唔清楚佢係咪對的人...
但同佢相處係舒服、開心
可惜我同佢唔會一齊到

交錯間戀上
柔情滲心間
花落淺笑間
耀目陽光裡
孤寂月陰霾
問君可予否
願受柔心間

假設佢為左你放棄佢男友，
他日會為左另一個人放棄你，
品格問題，
你應該慶幸佢專一

一日未結婚，你都仲有機，結左都可以等離

錯的時間對的人，其實即係錯的人

不過難得遇到個我幾鐘意幾合拍啱key既人，我願意等

等咩呀 溝咗佢啦 敵人得一個 遲到好過冇到喎
好似我同事搶我ex咁

唔講仲以為自己開post

唔知有咩可以做

樓主忽略咗嗰好重要的因素
就係你對佢而言可能係錯的人

我依家都諗緊好唔好咁做

你單機講咩對的人
人地可能對你完全無意思 唔好自作多情啦

呢層我真係唔知啦
一段時間之前佢畢業，除咗佢男友外，被叫去一齊影相既男既得我